# Версионирование кода и моделей
По моему мнению лучшим представителем системы хранения кода это Gitlab и я всегда предлагаю использовать его, хранить вместе с кодом пайплайны CI/CD очень удобно. 
Модель версионирования когда обычно используется gitflow/gitlabflow но я еще несколько раз работал с [TBD](https://trunkbaseddevelopment.com/)
Для версионирования моделей единственное что слышал это [dvc](https://dvc.org/)